班狗人工高，又有女屌⋯⋯

開ot又有錢，做野又唔係特別辛苦，要求低，有福利，又有女屌

最重要係犯法都無事

不了，做人要有風骨

結婚又可以有咁多兄弟撐場
仔女番到學又可以做焦點
去食飯又可以試fusion菜